紀念ZARD出道30週年

永遠不會老去的歌聲，今晚又可以再次聽到。
恭賀ZARD出道30週年。

I love ZARD : )
在天國的你還好嗎

30週年快樂

負けないで もう少し
最後まで 走り抜けて

我一直深信坂井泉水在天際彼方，仍舊唱著她最愛的每一首歌。

雖然認識唔耐，但見到30週年好感動。

唔知當日嘅佢，又懷住點嘅心情去憧憬呢一日嘅到來呢？

どんなに 離れてても
心は そばにいるわ

至今仍然。

今日係值得慶祝嘅日子，應該記得微笑

永遠懷念

永遠不可取代之物。

講得好

don't you see！

係我覺得最好聽嘅女聲

今晚細心聆聽佢主唱嘅三十週年演唱會。

今晚邊到睇

泉水姐姐

今次兩首歌互換了。

無可替代之物，就是ZARD啊。

有人登咗蘋果日報

有米

DAN DAN 心魅かれてく

真？

咁我要買下先

姐姐30週年快樂

Thx bro

要快手，報紙唔留夜

買咗啦，好彩趕得切

演唱會都準備開始入場

姐姐

好多眼淚在心裏流

一開始就喊，頂唔到

兩個鐘頭嘅演唱會話咁快就完咗，時間過得太快，好唔捨得

一開始MC講完野之後鏡頭影住空既會場，本身應該坐無虛席，仆街武漢肺炎

過咗5年，演唱會班底嘅岡崎雪都唔喺到了，其他樂手亦都老咗，唔知下一個5年仲搞唔搞得成。之前我同身邊識ZARD嘅人講，想睇演唱會嘅話真係要好好把握今次機會，可能會係最後一次

今次演唱會Live音質好好。另外演唱會團隊好有心，揀姐姐嘅完整PV黎播，入邊有好多畫面之前都未見過，姐姐真係好靚

非常慶幸可以參加到今次既30週年演唱會，對ZARD fans黎講絕對值回票價

最後，祝姐姐出道30週年快樂
多謝你留低咁好嘅音樂比我地！

會場限定版，犀利

有三首歌我聽嗰陣喊到癲咗

我都有標眼淚一開始

但之後重勁

我認識佢半年左右，我諗半年前我唔會諗到自己因為一個歌手喊到咁。

我人生第一次聽嘅演唱會。

無睇到

我唯一嘅日本偶像so touching

而家重可以補飛

巴打 想請教下點樣先買到飛睇到今次既演唱會 我買既時候個網係咁要我入地址 請問係唔係要用日本地址先得架

屌又出商品，利是錢都要上貢畀Being

人已逝去 買的錢都去唔到姐姐
量力而為

no offense, 有d嘢包裝到好memorial但係都係搵錢工具
唔好太沉迷，亦都唔好睇到呢d product咁美好

ZARD

BEING表示炒冷飯好賺過捧新人
我考慮緊買唔買photo collection...

之前訂咗兩套 坂井泉水の歌はこう生まれた 藍光，一套自己要另一套打算送比人

Photo collecttion box就搞緊集運D嘢

正確D講係限定版。宜家係預購，3月5號之前1個musing account每款限買1套，多多都受。不過之後會唔會再出就好難講

所以你咁講更加唔係限量

ZARD 樂曲檢定，無聊既嘅朋友可以挑戰下，每次歌曲隨機

有冇大圖 頂 想買份收藏

輕鬆1級

恭喜恭喜

蒲池幸子

輕鬆一級全中

嗰兩套我都運緊返嚟，有箱有海報

對節目碟特典興趣反而唔大，不過晨早落咗單之後先話出特典果下真係

留名 04年聽到宜家

我連週邊都要用ZARD係咪過份咗

Btw睇自己出發點係咩，如果你係純粹因為姐姐而想儲週邊(半年fans黎講覺得你買幾多)
真係要諗清楚，正如上邊嘅巴打所講，退咗燒之後呢D嘢無你想像中咁美好

想了解姐姐多D嘅話可以上網搵吓以前D音樂雜誌專訪睇，幾有意思

話說你買兩套係musing同樂天特典各一套？

唔係，一隻DVD一隻Blu-ray都Musing買。

睇住姐姐的片 好感觸

過左個演唱會先開始聽 錯過左 30年音樂會
Don’t you see 真係不停 loop, loop 到喊左

到今晚香港時間2259先完

資深

What a beautiful moment Tour之後開始聽？

但可以聽到幾時？都係今晚？

儲兩套？唔係得封面標題顏色唔同咋咩，Blue-Ray藍字DVD金字

唔用得海外信用卡喎？

講左幾年Spotify 都係唔上架

我都係買碟入歌聽

iTunes 都有嘅

我屌仆去買 拎返office睇少撚左呢頁

2月10號……

睇左部分... 其實我好鍾意佢唱中音高嘅風格，歌又係好陽光，但每次聽都有種失戀嘅感覺

..係喎仲諗住打下卡

好想去蒲池故居拜祭下姐姐
好想親身聽下當地車站嘅 搖曳思念 不要認輸 音樂

點解一個咁唯美嘅女神姐姐
會咁樣患絕症跌死走咗
就算係咁 生前都仍然堅持用歌聲鼓勵人
一想到咁 每次夜晚聽姐姐的歌都會想喊

原來25周年出過MV合集DVD
ZARD 25th MV Collection
秒訂

佢長眠之地唔喺秦野。

應該重有貨

20週年ALBUM COLLECTION就斷市

代佢嗰份努力落去，應承佢。

重災區 發覺25周年MV合集有唔少歌係得半首就sharp cut fade out咗
可能睇漏 至少知道例如 (紅字係小弟比較鍾意的作品)
Disc 2 夏を待つセイルのように
Disc 3 不思議ね 異邦人 世界はきっと未来の中 Season
Disc 4 もう探さない ひとりが好き 運命のルーレット廻して こんなに愛しても あなたと共に生きてゆく My Baby Grand ～ぬくもりが欲しくて～ あなたを感じていたい

細個聽過下佢既歌個陣佢死左都唔知，係之後聽得多佢既歌先知佢死左，再搵返佢d資料先知佢生前咁紅泉水姐姐

發覺上youtube聽歌聽到中意既日本歌手都死左
中意Xjapan發覺hide死左，中意泉水姐姐又死左

唔係叫永遠果個墓地咩

我都想知點解唔上

音樂無國界，Never give up on yourself

有聽

好事之徒有影過相，墓石上面係有呢兩隻字。但都唔喺佢故里秦野。

其實我都覺得D人錄影影相有D唔尊重人地屋企人意願

見YOUTUBE幾條片下面D日本人留言都屌